想買個背囊俾呀媽，求推介

想買個背囊俾呀媽。家母年過60，平時鍾意揹背囊。

基本上佢買野所有都會放晒入落背囊，平日多數都好慳家山長水遠出去深水埗買餸。

佢揹緊果個全大背囊好重又開始爛，勸佢唔好咁辛苦同埋揹咁多重野都唔聽。

想買個輕同舒服嘅大背囊俾佢，唔想佢咁辛苦。

我聽過Gregory 輕同好揹，但自己未用過，淨係去鋪頭試過，所以唔知用落裝住野感覺係點。

家母比較瘦，唔係特別高。

雖然我唔識背囊有咩好推介，但我建議買個容量細啲嘅俾佢地，佢地買野鐘意係咁塞，就算幾好嘅背囊太多野都係會重，細容量啲會迫到佢地冇咁辛苦買少啲。真係生活必須又重嘅就叫佢地落order，做個孝順仔幫佢地買/拎

kipling?
物料幾輕身
又比較女性化

老人家要去街市買新鮮野，如果我買個細嘅俾佢，佢一係唔用放埋一邊，一係照用不過勉強自己用手拎勁多野。

等我睇睇先

鐘意買送，買部買送車比佢仲好，拉住又唔洗咩係背到咁辛苦

osprey
攞上手係無咁輕
但承托超好
放好重野用足成日膊頭都唔攰
同埋個袋係好實淨
用十年八年都唔爛